有冇人對女友/男友有呢D稱呼

我知好多人都會叫對方阿B/ BB，
但我地會乜都加bb係尾 前面加d形容詞

如肚餓個陣 ，會叫對方"肚餓bb"，如對方攰個陣，會叫對方"攰攰bb"， 好少叫佢全名

通常我男朋友會捉住我條 j 嚟講

肥豬！

傻西bb
臭雞bb

發神經

嗌肥J